聽日農夫山泉幾點公佈中籤結果？

10點前

唔該曬ching

一向7 am 起身check result

咁早？？？？

多數都7點

如果抽唔中 d錢幾時可以用返的

連登仔副職對抗中共，正職係抽中資股賺大錢

你睇到老母麵個post既時候

其實明天上網睇下就知大概中幾多

150手中1咁上下

大局為重，我剩係緊張老母麵中唔中

要嬴一齊嬴

邊間咁早公佈，證券行都要一點

LM聽日睇我1中1

賺中資錢再去黃店消費（好似係咁）

hkex 網，
有d銀行/劵商用身份證no./戶口號碼，
可以自己check 到。

驗證麵麵功力嘅時候到了

買咗一手，據聞有4.5%？

洗錢時係黃
賺錢時係紅

希望二中二

4.5%機會中

如果二中二我俾一球你

ching 你認真嗎
二中二都好肯定無乜可能

希望200中2

FF 下 不過呢隻如果到時上市唔知買唔買好

津巴布韋幣

科威特幣又點話

同問

視乎你間劵商/銀行，一般公布就結果就會退錢，中午食完飯1-2點個d時間

熊巴 果然係 新股之鬼又見到你
btw希望聽日大家都中
唔中我都會暗盤入 諗緊孖唔孖佢老母

希望五中一
現金黨

好想快d 知 比佢lock 住d錢

仆街仲未有

有啦

B 頭4手，1/4 機會多一手
A 尾3手

出咗
即係所有傳聞係真

除咗1手唔止4.5%

1手12%

如果1手真係4.5%
咁A尾真係會多過B頭
而家係襟低左A尾條數就番B頭
所以1手就派得多左

抽十萬股希望中到三手啦

公布左 坐2望3

重複申請ban 左1381份
今次應該真係有check
平時無ban 咁多
但應該都唔係ban 大陸人既acc

A 尾 果注 中3手
B 頭 果注 中5手

Total 中8手

係 400股股份加上13,920份申請中的5,568份
獲發額外200股股份
不過少過一半機會

又話頂頭鎚有1446個
而家睇得298個
d 消息真係亂吹

Same

反而香討真係有人講到 A 尾 3 同 B 頭 4+1

不過嗰個人係話B頭七成有+1，宜家得1/4
不過今次似乎好多香港人都有抽，一手分身比例低咗

係喎， 唔記得佢係話70％ 額外1手

所以d料都係聽下算。

想問係咪入面冇自己id 就一定冇

中銀仲未有結果

唔係

如果經股票行抽
要等佢先知你中定唔中

唔該晒師兄

唔明 第一次抽 要咩no.? id 定有認購no.

求教

好似無抽中

哩個係經咩途徑抽嘅結果嚟

應該唔係?
我抽A尾都無我ID

如果經銀行係唔係都唔會有ID No. show出嚟？

THX，我諗哩度大部份人都經證券行

係咪150 手實中一手 但經牛牛冇id 嘅

如果我無睇錯應該係150

但冇id 係咪bug 咗

又比人trap 尻個息 dklm

150手中一

銀行有無得check

我用劵商抽，之前穩中都無show id
放心，抽夠150一定會有既

收到風有人話融資唔落表格到要等通知

好撚驚 唔想蝕息 雖然幾舊水

150手穏中一
400手穩中二

問題都咁多負評

有冇巴打用銀行抽？幾時知

間間唔同，我用果間銀行已知。

牛牛 孖展 要等通知
現金 就聽過有人check 唔到但最後中左。

pin yoyo

之前抽京東check唔到但中咗
唔知點搵

咁幾時發現

痴線，咁撚易中

你會發現你個倉多咗隻股
佢還返可用資金俾你條數有唔同

未計賣出手續費，
我要升14.7% 先打和。

12%益哂一手黨
無得倍升啦...
升到3字頭當佢贏f

起碼25%

呢隻一手四千幾蚊手，一手黨12% 有咩出奇。
如果A 頭%少，A 尾一陣中多過B, 又係一堆人走出嚟話無得升。

12% 影分身又贏

只想知麵神抽唔抽到

除咗10萬股同20萬股個分配率跌得核突之外，其實算係好正常

10萬股有無機3手

屌抽40手唔中

同手續費服務費say bye bye

銀行都係呢到check到？

B頭中5手happy

用銀行抽check呢個得唔得？

抽9中1

呢個用白表先CHECK到
最後會拎實物

400股股份加上13,920份申請中的5,568份
獲發額外200股股份

唔關事嫁除非你經CS抽白表
就算白表上HKEX都CHECK到

一陣開得3成，你地咁重孖 利息都唔夠俾

屌 咁撚好彩

我抽25手好似搵唔到自己id

我平時都好黑仔㗎
平時買咩股都跌
呢次都係第二次抽新股

25中1

果班人大把錢怕咩

銀行今次好平息渣喎
就算幾千都蝕唔起唔好學人玩股票啦

21.5 fatfat

現金抽？

一般d人借幾多錢去抽？
見親d人都講150手中一
代表佢地借150手既錢去抽？

Yes

係啦用開間行無晒孖額

其實係我唔識搞孖展抽咋

咁多連登仔抽，首日上市即刻穿招股價

經牛牛用呢個網抽
唔中即係無？

現金10中0 屌 當比$50手續費賭下錢

致富 0 手續費

買282果陣就笑人買股票唔代表支持到間公司。
而家抽中資股又變左罪惡？

暗盤不問價入？

致富都係個個網睇到中唔中？

抽獎一律用0

連登首選銀行citi bank咪係咁

10 點11 點會有短訊 or入apps睇就知中唔中

呢個年代現金抽仲要手續費

其實唔識就咪撚玩孖啦
上網google孖展，其實已經大把資料你睇，
連咁撚樣都懶，個個直接比$你好唔好？
廢事睇住你好似美股班新手咁炸
借孖展$533入tsla,依家個班咪死撚曬囉
比人斬撚曬倉

我無用過牛牛唔清楚

所以我咪用現金抽
不過得好奇點解班人會肯借孖展去抽
比人感覺好似唔洗利息
假如唔洗利息 咁銀行借錢出黎比人抽
銀行食西北風咩
咁無人要玩美股班新手咁貪心㗎喎
貪字得個貧

買新股係直接科水比間公司喎
借孖展比各大銀行賺錢，中資投行幫手搞上市又賺億億聲佣金

你呢D黃衛兵死撚開啦
低能

12%

中14-16手

中9手

大芋

咁攪笑, le 個係白表喎，應該係唔經劵商，自己直接入表同過戶處申請個隻

佢比盡袋都係股價乘招股數
你話全香港無人抽就話姐，係咪都超額認購咁佢點樣袋多左錢？
佣金手續費睇你邊間抽姐，你用chief有咩問題？

我經劵商都見到自己hkid

呢個真係唔知
可能係一場空呢

少孖展額

中左應該有啦，
唔會個網自己作出黎掛

班劵商快撚d 起身公布啦訓訓訓
依家亂晒龍咁

抽一中一

有無窮人用渣打

經銀行apps抽係咪都要晏d先知結果？

獲得媽咪麵之祝福！

me too

用中銀app抽
係依個表到係咪都對唔到身份證？

痕身出咗結果未？

抽5中1

睇唔到就等sms

有冇巴打用ib抽？

笑就係笑緊，連登仔打住正義既旗號，最後咪又係為左賺錢，邊度有錢就湧去邊度
事實勝於雄辯

抽8中5😨

係咪好易中今次？

我十中十

好難

你樓上抽10中10

抽1 中 1

100中0 我有無睇錯

百5 先必中

一係咁， 你地今日買282， 留比我去賺農夫～～

咁係咪中咗？

怕蝕果幾百蚊息就唔會買股票啦⋯⋯
（何況哩到大把人咁多股票嚮手，果d濕濕碎啦。）

你點理解到中左

等11點啦ching

恭喜ching

幾百咁少？
轉手賣一手都賺20%

想問大喵銀行孖展抽
點樣知道結果？
Email?
SMS?

利申：第一次用大喵抽
之前用開耀才
今次冇哂孖展額

謝謝各位大大

Sm

我大喵息先$320
你今日一手981
都蝕唔止啦

謝謝ching

唔中

好心成班新手抽之前就做下功課啦 點樣知中唔中 點樣查都唔識 咩叫孖展又一知半解

恒生又抽唔中又未退錢嘅

自爆

通常都12點先有

有 有排都未知

屌 抽20手 一手都唔中

佢會sms你，或者戶口上面突然多咗隻股

有 打左成個鐘先打到 希望努力冇白費

支銀 有冇消息

祝你地班支那人蝕到仆街

我用大貓，1.2厘息，但我抽得小

唔好啦，最多我賺幾多分一半比民主黨啦

你老母個臭西
抽200股憑咩中

一通10中0，退左錢

六合采邊有公平ga

A尾 應該中3手

老散只得1億股

抽唔中

牛牛有但係上面hkex個網冇姐係點

我相反
hkex有但牛牛未有

25中0 屌佢老尾

想睇師兄你有無抽中

一中一 致富

巴打收msg?

一中一

係 入app check都有show

黨衛軍駁唔到

x2

唔中 20中0

小妹新手 咁樣係中左一手？

支牛係咪仲未有

係

感謝！

未

same here 不過抽150手先穩中1 是但啦

未授權的配發係咪收左皮？

中銀未有通知

渣打仲係TBC

一樣
反而我個fd 一中一

中中 恭喜ching 收錢

得7千幾人抽咁少？

抽1手得果$4000蚊, 比你咁好彩中到，升足50%都係$2000有乜為

每一次有熱門新股都有人問 勁煩

0成本有乜所謂

致富 抽2中1

發達啦，中左等收錢

留名等睇連燈仔技能1中1

現金抽$0手續費
中左又近乎送錢你洗
點解唔抽

抽左200手 中2手

一通分批退錢好尻, 我總是晏果批

支牛 10中1

支牛收50蚊

痕身收100

這些機會

支銀抽100000股，中兩手

中銀中左

未撚有消息啦、吹水大會

登入睇到

中銀有未

有 登入有得睇

有咗啦

中左
持倉到見到

7中1 致富

致富抽五中一

好似好多人中咁
定得中既人上洗有錯覺
利申2中1

農夫山泉升唔升到一倍？

抽1中1 諗緊keep唔keep

B頭中4,無多1手

見到了

冇圖我抽1中10都得啦

好似唔係愈抽得多愈著數咁，好多抽幾手都中

分配股數 0股

d 1中1撚又彈哂出黎

支牛一中一，會唔會太多人中

支銀25中一

點解我仲未收到

收到msg了
中一

牛牛個NO. 即係點對 我睇黎睇去都話待公佈 DIU!!

0股 有無咁西黑

hsbc有未

200手中一

一講連燈仔技能1中1真係彈晒出黎

支牛出左未?

一通中左係咪係投資組合度有200

甲組中5

哇 我抽6中1
係咪真係咁好彩

又唔中

唔知，我用中銀抽，冇用一通抽過

你估連登仔浪得虛名

（其實正常， 易中過六合彩$40）

你抽1手同10手 無分別
1同100 就有d

收到email啦

350手中1
仆街支銀

點會無分別, 一定有, 不過係咪用咁多資金去抽, 但中籤率唔係高好多, 就自己計下啦

抽500中得兩手

20 中 0

唉

支銀現金抽二中一

渣打出未呀屌你

用大貓抽200手未知結果

抽唔中仲唔退錢

收到個猛料,今次大升了!

麵仔唔中

耀才幾時會更新

唔撚中呀 屌你老豆

今朝冇
岩岩sms有一手

你入咩飛 抽到9手咁多

IBHK 點睇中唔中

大貓點睇中唔中？第一次用佢抽

今日抽咁多次IPO終於中番一次

師兄，唔可以咁講架，要講。香港人！加油！btw 我用匯豐抽係咪有短訊通知？

中200股

例牌 慢人一步

配售結果>查看中籤結果
睇下有冇你身份證號碼
不過正常黎講中左既話依加你係持倉個到都會見到

hsbc 幾時有

巴打抽3000手?

耀才 ib 幾時有result

睇下上面cap 圖，個個中資抽新股

想死

4K

有冇渣打巴，幾點出結果同回水

大戶

habc唔洗問啦 快既12點 遲既 2 3點

大貓平時已經知結果啦⋯⋯
今日咩事呀，仲未醒

超級大戶

citibank 出咗result 未?

原來連登咁多有錢人

待配發

下 禁兩個制有$2000wor

$500都搶住要啦

銀行係咪好晏先知

中銀已知

中二手

中一手

一手X2

遊雲巴 今次中幾多手

富途3,中銀4,加埋7手

100中1

果然猛料
遊雲巴又可以抖一排
我錢係哂美股
今次孖都無孖
又唔中

最少要有600個，有60萬 就得

恆生幾時先有結果x_x

Citi 係唔係會用email 或者sms出result ?

人地4000手 成1700萬播 孖都要170萬本啦

你睇肛交所個announcement
咁多版都係用大陸身份證
屌佢老母用個loophole係咁重複申請
連賺錢機會都比人搶埋

70萬人申購 真係第一次見

下第一日玩咩 不嬲係咁架啦
你香港人賤過地底泥
你今日先知咩？

打字時係黃絲
賺錢時係紅絲
洗錢時係自絲
有錢齊齊搵，理撚得你死

二中一 好運

相當無恥 同藍絲一樣

芝麻人癲到開百幾個戶口 點夠佢玩

sad but ture

200中2

抽150手中1手

下第一日玩咩 不嬲係咁架啦
你香港人賤過袋底泥
你今日先知咩？
投訴過幾百次都無用
肛交所屌你阻佢搵錢tim

50中0

支銀250中1
好在孖展息平

有冇人中左究竟

who fucking cares

息幾錢？ 我孖150手 用牛牛比成600蚊

實數唔記得 總之1.5厘 好似兩三舊水咁上下

暗盤放？

ib 就12點到就見到個倉多左股/退錢，1點收email

之前都轉左D錢去美股,有D賺又有D高追左
拉均打個和無玩過咁

想問下係咪抽唔中都要比息?

一通仲未有

支牛孖展息係咁多間入面最貴
係咪傻撚左

已經有，已經退$

我仲未退

你都係比心機d讀書先啦

佢地100手錢中到10手
你100手錢,1手都中唔到

屌支牛仲未有消息

10點半收到email啦

富途貴息,無1倍都唔想走

ture

隻嘢抽中還好, 抽唔中唔好暗盤高價接
蝕撚死你地...

1枝2蚊嘅水, 炒到咁多億市值

未退咪即係中咗囉

就係冇email 入app睇寫住待公佈 屌佢老未

耀才未有結果既

Thx

1:30pm

大陸人先得,香港人無得玩
大陸又多呢類劵商,每個劵商開十零廿個ACC都得

孖展完全未退
唔通中晒幾百手

1中1

其實我又唔明唔識問下有咩問題唔想答咪唔好答囉
如果你係單純想刷存在感既話咁當我冇講過啦

謝巴打

一通有未

一早退晒錢

支銀450中3

你今朝個倉見唔到=88

50中1
好彩

係咪真係有人可以抽一中一？

咁多一手黨，升2成即走

真係比想像中多人中

想請教，第一次用病貓抽，搵極都睇唔到結果，邊度睇？

下午

恆生係咪未出？佢e-banking無一個page係講中籤, 極垃圾

係 今次第一次試過

500中2.....
我個fd 250都係中2

一手黨成12%中,緊係多人中

3中1......

快d走鬼 真心 泡沫黎

例遲架啦 佢又無暗盤 我試過夜晚9點先通知

hsbc 有未？

20中0

大貓幾次都係哩個時候有sms出，唔知係咪今次多人抽，乜消息都無嘅

中左一手

抽10手中1

點解有人450中3, 有人500中2

恒生收sms
唔中

根本就係, 唔信咪睇4點後暗盤價,
如果真係升到50仲接貨果堆真係....
仲貴過垃圾HSBC
HSBC 6千幾億仲賺緊錢先值33蚊

如果係一手抽中, 21蚊入, 40幾蚊放就發達囉!

2蚊枝水, 強國啲人都唔會買嚟飲

恆生5中1

HS出左

唔上50蚊就sh

短炒嘅師兄打算聽日咩價位放？

中左一手 屋企人一人一手 咁易中架咩

耀才有了,按入去分配結果就有

我都仲未收到

uSmart未有

有冇渣打收到

我都等緊

長線三倍都有機 睇萬億市值

5中0

有暗盤集中討論區未

3500中8

渣兜慢撚過閪

HSBC 已退錢
5中1

賣水賣到上火星

人地咪答左你
順便話埋你戇鳩姐
借完錢洗唔洗比息都問得出

咁快
我仲未有退錢
應該唔中

有冇sms通知？

20中0,hsbc抽熱門股未中過

未有
ebanking check

ib 幾時知?

Thanks

致富孖50中1

200中2
大貓退左錢

現金20中1 符合預期

1500中5
Gel定頭等升到50蚊

我都中，但未知中幾多，錢又未退

1中1
扶左好多阿婆過馬路

恒生孖200中1，今次好似咁多人中既

財演話升50%up 有冇咁小呀

你有咗

2 ac 9 手

HSBC抽新股不嬲係咁 比d耐性啦專業投資者

邊快有update股票戶口
去返扣錢個戶口睇佢退幾多比你去計中幾多手

股榮話升40%好放喎

citi 有未

蘋果日報黎講， 佢出名濕鳩同廢

即係20%要放

麵神都準過佢

咁多一中一 實破發

300中2

渣打3中1

21%中一手

抽唔到好正常

渣兜20中0

Citibank 有未

抽3中1

10中0

佢抽唔中想買平貨

6969 一手中簽20% 咪又係升到一倍up

same 仲以為有1手

10手0，唯有all in 暗盤

唔知點解6969上市冇耐就可以有北水買

唔知農夫山泉得唔得 可唔可以入埋恒生綜合指數同國指

如果有大媽買就60不是夢

垃圾Citibank pending allotment

大家諗住當日放定擺多幾日

......

我係大陸實地考察 大陸真係個個買水飲 唔係怡寶就係農夫山泉 冇人煲水飲 佢地話水喉水加左漂白粉唔乾淨

屌你又唔中

渣打剛剛收到，50中0

我返大陸見有火鍋店用怡寶做湯底

唔知水係咪發行量多過煙仔好多？

講左兩個星期仲有班on9以為剩係賣水
同埋有去過強國都知實情真係周街都見到人飲

仲有咩賣其實？

IB 抽既啱啱入左倉/退錢

茶
能量飲品
汽水

個人來講唔岩香港人口味
但強國人飲慣重口味野應該ok

2003年又推出以「農夫果園」為品牌的混合果汁飲料；
其它產品還有「尖叫」、「農夫茶（東方樹葉）」、「農夫汽水」、「水溶C100」、「茶π」、「打奶茶」、「炭仌」等飲料。[2]
2018年8月，農夫山泉開始跨界發展，推出大米系列產品。之後又推出了運動飲料、植物蛋白類酸奶、面膜、身體乳、咖啡、咖啡機等產品[3]。

農夫算唔算係香港第一隻水股

真係唔知 以前返大陸見到啲嘢飲多數係蛙蝦蝦同康cfu

仲未有

農夫山墳

農夫汽水？返深圳完全未見過呢個名

咪又係普通內需

市值夠大就會快速納入

大陸乜鳩都炒架啦，根本唔駛logic

好多一手黨中

9633有埋大媽啲水就不得了

你講完去睇一睇 50中1

期待國內避孕套公司嚟香港上市

粵海算唔算

1115一早上咗啦

現金1手 中1
機率100%

再次好心提醒
1手黨21抽中, 點賣都一定升
但暗盤如果升到35蚊以上接貨就小心啲啦.....

好似有啲巴打講值50蚊以上
可能係參考美團例子,
但人地係APPS, 疫情下有外賣有前途
值得炒下
但依隻好似真係水嚟....
識唔識變魔法, 就好有保留

可能多啲水災時需要佢
前提係送到貨

IB 10中0

炒新股都學人睇基本面 擺明鳩炒架啦

你睇隻1477 6969 6978

ib 出左通知 唔中
但仲未退錢

抽1中1

抽4中1

Dear Investor,

The allocations have been completed for the Nongfu Spring Co., Ltd. IPO. The offering price has been set at 21.50 HKD...

You have been allocated 200 shares in the offering. If you have not received the full allocation of shares you have requested, any residual Application Money will be refunded to your account.

分得太少3500中8

IB 400中2

大貓已派彩

病貓仲慢

病貓50中1

耀才乜聲氣都未有

6969第一日上市，下晝都升到成$30喎

你自己入apps睇啦，我sms都收到話唔中啦

大貓50中1

hsbc 50000股cash中得1手
垃圾

係 每間證券行個價唔同

渣打15中1

病貓 20中1

HSBC 出左SMS

今年抽咁多新股冇一次中

現金20中2.....

係 我仲記得on居居暗盤見升一倍23$賣左
諗左成晚後悔 第二日AO想追已經27

銀行抽中左，暗盤就算有靚價都賣唔到，定其實多數都會hold到開盤個日，好小暗盤就賣？

所以就話基本面冇乜意思
有人炒咪有得升

大貓仲未有消息，咩料

我32.幾放，之後入乜鬼恒生成份，一野升成$5最後仲上到4字頭，我自己都賺少好多

有sms

我賺小左十皮 今次老味都唔咁早放

中西北風 水都冇得飲

我唔中一陣睇下暗盤咩價先決定追唔追

大隻咁多，升唔升到50%

唔係話國際暗盤價+80% up?

睇人架喎 點答你
通常暗盤高收 第二日仲可以升多啲

7注b頭中得28手，要抽個一手全部唔中dklm

琉浮山刀手

連暗 $100

佢賣水，成熟市場，仲有咩概念炒

假左d

依家落返32個價 你可以入返

公海150中1
連登仔20中2
勁

hsbc同渣打都申請左抽會點

兩個自動取消

耀才呢一年 一手現金一抽一都冇中過

五中一

24蚊就放LU, 你跟唔跟

連燈仔大技1中1

屌你大貓真係柒架播

我仲未有 真係on9

22蚊就夠 有0.5水位

我22即走，我賺夠留返比其他人賺吓

恆生通常幾時先退返錢

21.51

hsbc退左錢 又唔中

citi仲係待配發

21.5 搞手純粹打個和

1800 例牌

25手都唔中1 大貓未中過

支那股 試左一手
一中一

佢算ok啦, 我唔覺得慢

我次次都唔中....
我都好好奇....
點解今次咁少反而中....

500手中2手

岩岩收到SMS
滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您未獲成功分配任何農夫山泉 (編號stock code:09633), 有關退款將會於2020年9月7日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。